哇，屌你老尾，以前打仗真係咁

呢啲叫陣地戰？